救火啊

930北京新機場要人！！！
全國人民替新機場做壓力測試！！！
說好的過億吞吐量！！！